點解金庸d主角都同唔到青梅竹馬女角一齊？

令狐沖同岳靈珊
張無忌同殷離
郭靖同華箏
楊過同郭芙

無忌廣義黎講個L個都係青梅竹馬 除咗敏敏

現實都好難同青梅竹馬一齊

因理解而分開

阿蛛果度睇到扯旗，m女

估計係金庸先生自己既經歷,悔恨. 投射落咗主角度

做得太耐朋友好難變情侶

楊過俾郭芙恰到仆街都叫青梅竹馬！？

現實連青梅竹馬都無

小龍女同楊過算係啦

金庸女主都欣賞有料到既主角
而唔係由佢乜都唔係就冧佢？

小龍女係長輩，唔算

佢同尹志平算唔算戀母

Sad but true

雙兒呢？

青梅竹馬(斬手)

所有的記憶都是潮濕的

因為男人係咸濕

狄雲同戚芳

包心菜

同到青梅竹馬一齊咁仲使寫嘅

張無忌同楊不悔先算係, 共患難幾個月

同周芷若只係見過一次面, 食過一次飯
同殷離個陣都已經大過仔

殷離都係見過一次面, 咬過一次手, 咁唔算青梅竹馬啦

現實好難有青梅竹馬

小昭？